BrickLink 求指教

想問有冇師兄師姐用開brick link 買嘢有咩要注意

啱啱申請好ac
未係好識用
有咩一定要注意 保險？ 運費？ 賣家識唔識英文？

求指教